[舊聞重温]青馬大橋上下層行車線、港鐵機場快綫及東涌綫一度封閉

[2015年]
青嶼幹線發生通車18年來最嚴重的交通癱瘓事故，一艘躉船昨晚近8時，駛經汲水門大橋時懷疑與大橋碰撞，導致大橋防震警號響起，需要緊急檢查。

受事件影響，青馬大橋上下層行車線、港鐵機場快綫及東涌綫一度封閉。其間青嶼幹線塞滿車輛，交通完全癱瘓達兩小時，不僅市民有家歸不得，來往機場更無路可通，大批旅客被迫要去中環搭船往愉景灣及梅窩，再往機場，場面混亂。

青馬大橋千奇唔好出事啊